見到台灣選舉民主派獲勝 我好希望將來可以好似台灣咁

我好想自由選香港總統
參加造勢集會
投票日成為一個氣氛好好既節日咁
好想要返公平公正既社會
好想有台灣既政治節目
想有人為平民發聲
想要一個自由討論社會不公不義同改善意見
想政府係為人民服務而唔係人民俾政府欺壓

大家團結一致 為左自由與正義
freedom justice
勿在被網軍分化 不割蓆 不分化
為左死去既義士 我地依然生存緊既人要承繼死左既人既理想同夢想

推

咁就要睇返台灣人係爭取民主流左幾多血 走左幾多路
再問下自己有呢個覺悟未

有生之年一定離開中共 死都唔要死係中共既土地之下

願香港得民主

民咩主派
人地叫民進黨或者泛綠

真係戇尻